【武漢肺炎】油塘網店貨倉被偷2.5萬口罩 主要供應HKTVmall

武漢肺炎襲港，全城一罩難求，本港近日發生多宗偷口罩事件。下午5時許，油塘四山街4號一樓一間網店職員報案，指其貨倉內半板貨不翼而飛，慌忙通知負責人及報案。經負責人羅小姐點算，證實損失25箱共2.5萬個口罩。警方到場調查，初步未見大門有撬毀痕迹，暫列盜竊案處理。

據悉，負責人羅小姐於年三十時向泰國供應商訂購25箱口罩，每箱有20盒各50片口罩，貨物前日抵港，今日準備出貨給客戶。據知，該網店主要供應給HKTVmall，口罩售價大約80至100蚊元。

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

25箱無車運唔走，要捉應該唔難

仲好做過打劫金鋪，可以即刻轉手

即刻轉手30蚊5個都賺到笑